[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麽? (2491)

dlllm ar mei

水手12m

紅佐仲好
空位更多
傳波仲易

Slow

fast

12m

屌你老母阿美利閪

gg

橫bin

水手12m
唔好唔入呀屌你

1:0

水手入未

10

Goal

Goal水手10

goal

水手半大-1

半大

水手goal!!!

屌你老母

莫雷拉入多球保你全隊平安

水手快手456

Cf

禁區外

阿美 無喇無喇

岩岩12碼個陣入左2.5/3細 睇黎我要驗腦

水手-3

2019年仲有冇紅左特別勁呢樣野？

cf 2.5s
紅埋妹完場

阿美嗰場細波gel

可能捱到

阿美紅9埋

水手易撚到

鯨魚🐳得嗎？

甲府咁都輸盤的話。即刻買山口波衫。甲府水泥Gel

正呀屌佢老母

Cf呢場就會

紅佐都可以嬴

水手入多波啦

半大未

全中 頭10巴打一人一百

比多個12m水手啦

Me

阿美反cup派$100

我

LM

me

Meme

lm

Lm

阿美利加會 上呀

水手仙台刷角

阿美cup到我切丁

2場紅哂

剛入500

買咩好。

水手9.5b:??

鯨魚果場補唔補飛好
全格抽1 100

水手2.5/3大叫爆區

水手半大啦屌

抽我必贏

水手冰角

唔補

阿特以為有機，又紅

好！

山口控球我有無睇錯
70%

賤種阿美
贏唔到就全隊仆街啦

屌你老母 阿美紅左仲勁未

踢唔撚踢架阿美

西甲 外援對決

飛腳角大 西花角細

水手入多粒啦半場

阿美利加會
紅佐特別勁

淨屌不射

好想巴打切

14 射0 中
30 碼外架？

支持

水手冰撚實啲角啊

紅左仲CUP

班友仲要無眼既

阿美永遠都係垃圾

補花win la

gun

水手20$no goal 先

水狗半大未

阿美作客真係好撚廢

上面呢場都未完場 點補

12m?

2:0埋 垃圾啊美

上面兩場*

阿美波都未識射 仲要讓人 去睇醫生先啦

水手冰封角球

應該問題不大掛

莫雷利亞
12M

阿美
屌晒你地全隊

2-0

水手ng ok?

戶口又冇＄了

莫雷2:0 阿美大船又沉

莫雷拉2:0
全隊平安

阿美

美受半一全格無左

細波照gel
3:0 冇可能

水手買咗2.5s

斷腳啦

叫水手冰角算

diu 墨假快d完場啦 姐左仲踢咩 咪撚爆我2.5s

2.5S練心就針

西鯨點輸
神鋒JO

激撚死，二場半一下盤，有場主場受半一都唔簡

水手2 0

水手半大 !!!!

2:0

屌你老母Cf

我2.5s是咪針得

岩岩買做喎 唔好咁啦

水手GOAL

阿美去睇醫生先啦 睇唔睇到個龍係邊啊

仙台又撚手足

日職水手 同 澳職水手差天共地

水手刷角阿

Cf cup到？

阿特 仙台全死

2:0
水手生性

澳博啲日職賠率真係長期準

橫濱d組織好令

2:0 cup乜春

水手半大

半大,半主cashed

3.5s

半大收

11:00 76 莫雷利亞 2-1 阿美利加會
仲有糊叫

2-3叫爆區

2:1
假希望

阿美2:1

依家2-1不如輸埋佢

2-1

2埸墨假大波回血

岩岩先入錢咋 又針 屌咩

頂撚住啊 水手 冰角 入左咁多就唔好再刷

屌你老母啦阿美利加，扮曬想cup 撚我地

2-2先係

大波日

2-3
ok?

CF想比D假希望人
仲有2球點追

不枉我係度反gel咁耐
兩場全大gel

tijuanna

食屎 入你老母啊 都輸架啦

又唔難既
80分鍾一球
83分鍾一球

cf gogogogogogogo

今日應該大波日 各位手足 咪撚買細

日本仔正氣， 做乜我琴晚咁眼訓都唔訓， 賭埋d 西波

垃圾啊美去睇醫生啦

發夢咩

世界波

gchi

Cf 反 cup有feel啦

今日日假變左玩半大

Feel佢老母咩 撚賭仔咋

知錯了

same

水手係咪應該補個4.5b補平安

On9阿美 十幾射一中就入
你老母戴番副眼鏡踢波啦

櫻花半大

Ft 2-1

水手唔好再入啦 入夠了

莫雷利亞 D球員真係好鍾意訓地扮死

水手ng?

刷角阿水手

鹿兒島點睇

水手起勢咁來

capped

水手

最後10分鐘

水手維他奶 2隊係咪有仇?
下半應該會繼續入唔留力

Sorry

今日齊心聯會唔會齊半大

鹿兒島
倉鼠

FC Ryukyu

g持

半一上盤成功反底

有冇櫻花同路

非常同意今日係大波日

Sakura

櫻花大波

今日馬拉松式又波又馬
仲有西甲國家打吡 埋尾
唔洗訓啦

比啲甜頭你 跟住細足一個下晝

琴晚西波針哂， 唉

入錢 > 巴塞盤 > 訓覺 > 起身收錢

西甲埋尾？傻啦 仲有美職

水手補隻 7.5b 有冇得唸

小保加 2/2.5b
迪祖亞拿
大阪飛腳

唔好啦

周巴
派我派我

Cf 又G

可以

無賭點派

9.5b表示後悔

全日重心神船

垃圾cf

馬拉松式賭到聽朝去飲茶都仲有得賭

FC琉球 win?

我係咁針
贏左派我派我

補咗 有冇同路

隊辛辛那提 人腳幾有誠意

前題要有錢賭

廢老內戰
3大廢老對廢托
到底邊面贏

阿美利加會
反CUP叫爆區

賭完美職就日職 澳職 再接俄超西甲早場

已放棄

都89mins

阿美已收皮

咁都cup到真係一世球迷

補7分鍾

阿美隊仆街幾時解散

今日睇下有無贏錢先

有2個邊

臭腳今日掂唔掂

上場神戶 見到成班巴打針晒

神戶沉船真係不了

水手繼續冰角啊

11:00 90 莫雷利亞 2-2 阿美利加會
反CUP叫爆區

阿美2:2

2:2

水手大角己針

真係補7分鍾
龍門訓地丫拿

假希望來了

水手好似同對家有仇咁 我估會怒抽 後防係咁踢走 刷角

2:3，快

唔撚係

真係撚賭仔 2:2

假希望

CF 2.5細咁樣輸 屌

阿美奇蹟杯

cf屌你老母

2:2
痴撚線

輸左好耐啦喎ching

凖備2:3

墨西聯秋 11:00 90+ 莫雷利亞 2-2 阿美利加會
咪慶祝啦
拎埋3分攻爆佢

莫雷拉頂撚住

撚死人

追和撚賭仔

Gchi

阿美唔係咁樣贏撚埋呀？

阿美補7分鐘

分分鐘係劇本波

仆街， 鯨魚買左角細， jumped

紅完再輸個12m
咁都追到2:2

反杯呀屌

Cfcfcfcfcfcf

阿美cup佢呀！！！！！！！

Cf入多球 一世球迷

阿美反cup,一世球迷

仲有4分鐘 咩都有可能

i say cf you say cup!!!!!!!

阿美利加會

上呀

2-3叫爆區

阿美cup有無巴打派
無買 幫你地叫下

比個12m 阿美啦屌

cf我屌你老母！！

12m未

Feel到cf要絕殺

阿美又撚

阿美利加會

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢啲反cup 要熄咗先會發生

屌你老母 阿美入啦

無架啦追和撚賭仔架叻咋

FT

Cup 佢唔阿美

23 一世球迷

agger

已補水手甲虎

快啊 同我入啊

次次追和扮反cup

唔好玩野 快cup

垃圾狗會想點...最尾一分鐘load唔到個app 買唔到臭腳

輸既唔係CF
係輸12M

阿美唔杯追黎托呀

11:00 90+ 莫雷利亞 2-2 阿美利加會

絕殺佢老母啦屌

阿美利加gooooooooal!
2:2

冇喇屌

追黎撚賭仔

過關 主客和
2X1 星期六 6 大宮松鼠 (主) 對 FC琉球 (客)
客 @ 3.55
星期六 4 清水心跳 (主) 對 大阪飛腳 (客)
客 @ 2.80 $120

無嚕

撚尻連登大船

FT. 2-2

2:2 ft

想要水手ng

絕殺呀

阿美利加收返半格 開心

水手冰角完場

Gg

山口雷法 1-4 甲府風林

屌你老母連針7口

1:4甲府

山口1-4

戒了

維他奶追和唔好浪費我甲府

山口 永久blacklist

名古屋八鯨

山口垃鳩圾 取消關注

如果鯨魚輸就on99

櫻花手足

山口倒立Gel. 和到口水Gel龜頭

同路

日日太易玩 香港無窮人

呀盧話鯨魚呢個盤係100%開出

繼續追水手gn

買左櫻花 lm驗腦

水手冰角啊 屌

有走地可以屌主win

買

收啦

冰住啲角啊 水手仙台

鯨魚禁屌

200％櫻花不敗

連輸3注
冇左10000

3月黑到pk

信不信由你，仙台ng 近排好撚順

有無不死鳥支持者？

花花點頂

櫻花係信仰

閪花㩒屌人就輸 比人㩒屌就會贏 (上場）

頂得住

大宮松鼠 0-1 FC琉球

琉球好勁

熱刺
賀芬咸
白禮頓
般尼

呢四隊不敗，單頭白禮頓

信則有

水手踢法唔同左 上季成日落底尻斬 勁多角球

有沒人買左半大松鼠一齊叫

心跳1-0

清水心跳 1-0 大阪飛腳

我廠啦

補左水手2:1

贏到先得架不敗無用

閪腳又輸

Diu

大宮松鼠 1-1 FC琉球

完場先講

松鼠半大

飛腳幾時死？

白鯨 100%

無買馬會，唔知你地開平半定半一，平半就一定tottenham

手足收錢

7.5b 9.5s

冰角啊 水手

上場-6角球頂入

飛腳輸波拎住控球又唔刷. 我屌你

水手比多粒

水手繼續冰角呀屌

成件事好撚好笑
贏左兩日就出黎串 之後輸到縮左入個西到

有無巴打買左西鯨

西花有冇過過半場

1-0 626

今個星期日乙半大？

水手甲府鹿兒島柏 4×5

可以去睇翻今星期二三既賽果，今晚果啲贏唔贏到我唔知，但我唔會買要驚足90分鐘先食得半格既波

今輪日職上盤day

一齊嗌冰角冰角

買左西花角細. 飛腳角大. 又掉轉左.
我屌

水手廿分鐘6角

水手2.5大 jumped

小狗好似仲有球？

仙台入波未

閪鯨快入

626 半大ok?

冰角冰角

臭腳成7成控球，但係乜都冇

名古屋果場入得味？

水手我屌你
快撚d入多球呀

未咁快呀嗎

飛腳角都唔刷就追和.. 屌

臭腳goallllllll

飛腳1:1

繼續

半場差閪鯨

半大日

櫻花企返穩了 八鯨

閪花個場入未呀

鯨求你快d

又嚟半2全2?

飛腳真係無令我失望

飛腳-8c.. 屌你老母

水手6.5 gell

好快

兩點一陣兩場半一上盤 對家穩陣

冰角啊 屌你 水手 仙台

-6c 繼續

Same road 贏錢ok?

7c. 易到

飛腳開始上力!!!!!!!!!!!!!!

仆街 咪再刷啦好嗎

刷多3角

水手 -1c

櫻花真係完美地被㩒屌

水手半2全2

唔好再刷角啦 好嗎 水手

2.5大 jump duc了

流球整多球黎

名古屋入未

水手俾多2C

水手唔入既

水手冰角呀你老母

水手仙台刷3角

巴打幫手一齊冰

冰角吖冰角吖

鯨魚同62島入未

日職果然仲係打邊爐聯賽

水手比多粒啦

水手大波已死

冰角冰角 水手 仙台冰角

j2 半大聯

京都不死鳥 1-1 鹿兒島聯隊

Shabushabu緊

水手仙台要冰角

全部高水 一陣2場仲開唔開

神戶今次要買了

幫手頂住冰呀

鯨魚嗰場有波入未

水手比多隻角呀喂

1點上盤 兩點下盤 3點？

冰啦

好似得我地3個要角細 冰啊 屌你

水手維他奶奇蹟刷3角

推到完場 比多幾隻角

1點和緊啵 邊有上盤

全半大

腰斬

神船柏雷點走

全半大 真係齊心
西鯨可以踢出日職

00踢黎把撚呀屌

京都不死鳥 2-1 鹿兒島聯隊

西鯨

4串5半大斷閪鯨

日乙齊心聯

飛腳再刷plzzzzz

神船點睇

好似成日都同路喎巴打

水手7C 完呀屌，冰角呀

連jump兩口，歡迎對家

櫻花呢隊閪野剩係識守守守
屌佢老母阻撚住晒

冰呀

係 但係次次都要叫到心臟頂唔緊

2:5甲

不死鳥2:1

刷3角橫濱仙台

就黎頂唔緊要入QE

冰角完場啦 水手 仙台

水手肯入多粒未

湘南 紅鑽好抵買

-5,, 再刷再刷

痴鳩線唯有指望飛腳反cup

個平安鐘

反正我不信 中過好多次伏

水手差一角

62島識唔識防守

仙台同我入一球

同路 一齊頂

甲府作客

真係痴鳩線

西鯨波又無 角又無 唔好踢吧啦

頂撚住呀，冰角呀

仙台維加泰12M

同路 -1c

水手入波未

仙台入啦唔該

對家

比人入

2.5細88

變角OK?

插水都12碼屌你老母
咁都要嘔返半格

理得你地入幾多球 冰角完場

我奶

仙台

勝利船隊老野
定托利斯？

廢老三叉戟

屌 又絕殺爆我2.5s

水手 仙台完場未 冰角啊

2:1波膽 要求即刻完場

屌你老母！！！！

同求完埸

比多一角。。

快點追和

水手仙台要冰角，Hea 踢埋幾分鐘就算吧啦

加幾耐

水手屌你老母

快手完左佢，補幾多

水手補幾多

水手入多粒

3.5S就爆

12m黎原來

韋拿恩尼斯達普多斯基
西船三叉神經

開個主俾你贏少d

今日半大日。

柏雷素爾半大 @2.95

屌你水手 咁都比返半格人地 食屎啦

完場未啊 屌你 水手

中風3叉 加埋過百

快撚完啦水手

相我一次 神船

鳥冇左敍利亞後衛 後防不設防

完埸啦快啲，收手嗱

半大以後一蚊不買西花 斷一無左萬七

完場呀水手屌你老母

買好大？

屌，終於完

完了

仲要補幾耐啊 屌

水手得半格

水手同我完埸

角細黨收錢

小保加 2/2.5b
迪祖亞拿
大阪飛腳
神戶勝利船
柏雷素爾

最後變半格，屌

7c完，平安鐘就爆

2:1波膽gel

大家樂

屌你老母水手 送返半格俾人

鯨魚心跳半和

心都跳撚埋出黎

你高水，我得1.7幾

仆佢臭街,幾球埋門唔入

輕鬆

呢隊西波嚟 同啲賭仔一樣 贏突咗硬係要回返啲比人

都估到無人跟架啦

日假半一上盤真係比狗買

上盤日?

最緊要有錢收

一齊收錢

仆街水手比返全格我

買一百蚊5x1半大 飛走左不死鳥買左西花

神船

手足 上船喇

原來米妮巴仲大注

三英戰呂布 廢托係呂布

神戶大船？

識買了

輸左阿美同山口 將戶口所有錢買曬落角細

呢隊野次次都大船

同路輸左阿美1.5K 追數

水手唔派點買。。

柏雷

屌佢馬會個apps 做乜鳩
慢撚到

我以為係網有事

仆街雲加要左柏雷

鹿兒島

屌頭先場迪祖我都買左3-0波膽
送12碼篤爆左

基斯坦奴踢j2超哂班唔驚

西甲

人妻上場睇確實好唔掂，但神戶一大船多數奶，唔敢上

名古屋 清水心跳 鹿兒島 雷神 沙岩 開中曬盤

我拎10萬去日本洗

個陣容咁撚豪華好難唔大船
等睇船難

但人妻上場睇廢到仆街

半大jump

日職唔識刷角

西船都all in

飛腳x沙岩

飛腳-5c 快!!!!!!

人妻無一場唔廢

呢場skip啦

櫻花就快入

神船個三件老野成日出黎呃錢 我屌你老母

神船咁都唔入

水手做咩仲未派

Skip晒日職

有即場 都咁耐先派彩....

ICABLE個免費直播
蒙到

水手派未屌

-4c. 快!

西鯨角球又準備同水手一樣半4全7

8.5s已入

鹿兒島同松鼠立即入球

狗會個apps好撚慢

-3 . 快!

屌你老味 垃圾西花

養老

松鼠 1-2

水手仲未派

神船門將

今日跑馬又多波睹 係慢啲

on9 鯨魚係咁刷. 角細又輸

普度最廢

派左啦

屌心跳臭閪

臭腳

太陽神比人屌緊

柏雷勁廢

睇左佢第一場 睇到想屌7佢 下下一野射到個波上天

跟唔到 等三點

廢老三叉戟對無限復活廢托

臭腳爭條魚

條魚似72分鐘入一球完

一蚊唔買有閪花嘅波屌你老母大波鯨都死

櫻花 神船 同我入波

大宮松鼠不如降落日丙

西花立即冰角!!!!
臭腳馬上刷角!!!!!

三件廢老妹撚到

清水反cup pls

Same

仁川GGGGOOOAAALLLLL

FC琉球勁到

FC琉球

咩事1-2 變1-4

626快吸

名古屋八鯨 咁樣屌法都入唔到

仁川頂到完場我切柒煲湯派街坊

西花刷角啦屌

櫻花係咪諗住頂到完場？

鯨魚㩒屌都唔入

神戶勝利船 又係禁屌唔入

時間地點

咁都唔入

柏雷手足rip

邊忽似讓緊半球

頂到先算

琉球呢隊波咩料，勁到

清水心跳快反cup

西花立即冰角!!!!
臭腳馬上刷角!!!!! -2!!!!!!!!!!!!!!!!!

場場都係主盤禁屌唔入

全部撳屌刷角

想問吓松屎撚咗幾多手足

仲未屌波

鹿兒島
松鼠你去日乙

唔買就中,一買就西

半大已死

入未阿八鯨 你老母

清水

澳職85%盤
5個讚就出

腳咁勁俾多2c ok?

唔使啦
名古屋八鯨 一係和一係嬴
平手盤驚西

臭腳好波

八鯨就入了

主場王肯入波未

西花立即冰角!!!!
臭腳馬上刷角!!!!! -1!!!!!!!!!!!!!!!!!

10c goalllllll

西花冰角!!!!

即場平手盤1.6 咁都未入

禁屌到

勝利入波停角ok?

西花唔刷角 成隊斷腳啦 1角都無

心跳廢到

臭腳4-1.. 屈撚到仲好似受讓?

大阪飛腳勁到

Deer

係

黃義助勁到

西花快啲比人入啦屌你

普度斯基攔返入禁區啦
出黎做波替死咩 你識閪做波咩

心跳個場0-0完
鹿兒島追和一個100

神船肯入未

神船成撚日都出黎害人

點0:0

其實踢得幾好

濟洲入未阿屌

慘得過你地又信

重賽

下一場

講錯
係鯨魚0-0
加鹿兒和波 1個100

Hkjc 個app 係咪好慢？

西花羸未

慢到仆街

清水永久blacklist

嗌正花會中

鯨魚神船全格 我派翻比你

正花

糕

鯨魚刷角未啊屌

壞app?

巴打又買櫻花？

祖奧入波未

輸慘

鯨鯨9.5 角大派

隊波我好中意

1:0！

終於入啦屌

鯨魚10GOALLLLLLLLLLLLLLLL

魚

魚腳

Hi

條船都幾廢下

西魚開到2.5b我自殺

神船0:0半場可以嗎？想屌即場主勝

輸撚哂，西花

大阪櫻花比人禁屌到仆街

走盤已經係極限

櫻花頂左成80分鐘，終於頂唔住

咁樣比人屌法80分鍾算佢好彩啦

上場贏神船已經好叻豬

神船 停角未？

隊琉球場場都456人
咁撚勁

半場0:0 就買客隊啦, 上場櫻花有版你睇

真心覺得佢盡左力

最大 即係我？

飛腳，疏球客勝全冇簡，就係買左西花

等下次啦

隊垃圾船其實識唔識入波

開角球頂入..
就知勁極有限

62島 太陽神 請立即入波

紫蛇點睇比馬 西鑽

西魚贏波仲刷. 我屌你

韋拿都仲幾跑得 射到下波
係得普度斯基廢撚到閪咁

抵撚死西花唔刷角

上次睇到已經想屌7普度最撚廢

太陽神比人入啦

有冇人要左神船角細

人妻快d比爆閪

八鯨生性
屌撚爆清水心跳

呢場角大必買

都知佢企係右邊做乜撚
扭又扭唔到 射波都冇埋

湘南比馬 對 FC東京
角大

只買角細 不買角大

神船禁屌都唔入

鹿兒入多粒
下次去鹿兒島

似特登唔入

神船冰角

唔會入 所以你都唔會有錢去

屌你老母仁川頂撚埋佢啦

又係我要了10.5s, 8.5s

又係巴打你 一齊幫手冰

角細黨

8.5s 撳緊鐘

等緊你派街坊

事前有po

我要左9.5 一齊冰啊 屌

希望下半場冰角，如果唔係又要上IFC 了

角細 停角未！

町田屌打

神船人妻要冰角

入左就安全

熟悉既甲府翻黎了？dllm醒唔到

垃圾西花 降班啦

2:0 3:4

2019年了，仲信唔信紅鑽好

6254 02-03-2019
12:48 讓球 星期六 3 名古屋鯨魚 (主) 對 大阪櫻花 (客)
主 [0] @ 1.87 $2000

$2,000.00

1:5

鯨魚水泥gel

Gel爆佢
魚

仁川聯CASHED

西花一角都無

切呀屌你老味

神船下半冰撚實

半事前終於頂到完場
最衰水手比返半格人

都係事後穩陣
事前就輸

八鯨-1 4.65倍

肺

都係事後先贏 仆街 事前未贏過
八鯨輕鬆

8鯨我愛你 救我1.5b

CF

冇全格，頭先全格先派
Sorry ching

西花

爭柏雷神戶 睇黎收得皮

仲有隊垃圾

唔批

9.5s補唔補好？

柏雷神奇更衣室

琴日玩完俄假仲有35k
今朝就輸淨2k

過關 角球大細
3X4 星期六 1 橫濱水手 (主) 對 仙台維加泰 (客)
細 [9.5 個] @ 1.82
星期六 3 名古屋鯨魚 (主) 對 大阪櫻花 (客)
細 [9.5 個] @ 1.75
星期六 4 清水心跳 (主) 對 大阪飛腳 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82 $500

$2,000.00

我又要起機了

鹿兒島 人地打少個都入唔到波
垃圾

日乙696開完其他就到琉球開其他

星星蛇

紅鑽點睇

神鯨上季連贏十個盤都試過
咩野驅使你地買西花

有冇東京？？

半5全8

不死頂到on99終於完場

聽說🐎會刷角

屌你比松鼠嚇死

想要

紅鑽？
今晚有場超重心

東京轉盤未

補，怕明神

明神要左咩

派唔切買鑽

想g

即場入個神船1.5b先

which

尾班車

神船變鐵達尼

博佢老味

屌你老母馬會個app做乜鳩買唔撚到鑽

紅鑽上

東京上

中風賠率 等轉盤all in

狗會派個彩都慢過人

Mama 3x1 尾場係咩，want g

半一全0入球

8.5s
之後就刷😂😂😂😂

佢要左8.5S, 今次仆街了

你估乜😂

冇玩過 屌你老母

仆街了 希望冰到

西鑽

又秒入

浦和紅鑽 0-1 札幌岡薩多

紅鑽

本多

好彩冇要閪鑽

鑽

一開波主勝多過盤
買左盤咩感覺

你老母西鑽

神船 冰角啊

買唔切鐵達尼

血鑽

補

鑽會贏
買唔切

連登大船

馬會app越黎越慢

依家放條飛比你囉

又要嗌成40分鐘冰角

冇即場狗會 怕輸

好彩馬會個app頭先閪閪地一開波就嗌cup

比馬

柏雷玩夠未

東京入波未

不了 琴晚輸唔少

係真唔係

3/10

放棄啦

近況幸福嗎

唔信會輸 屌

神船同bee fg 30蚊都呃 屌佢地老母

神船求下你入粒

四隻腳輸左五百幾

岩岩嗌完而家又要嗌 心臟頂唔緊

賊船又發揮上季季尾既本色

今日爆到

厲害了我的鑽👍

場場都千幾蚊Q 冇場捉到

神船似00完場

場場爆冷 中一場成年唔洗憂 10蚊一注80幾萬

名古屋買咗[-1]
我向365搵唔到個結果嘅

係咪 1 0

20

villa GOOOOOOOOOOOALLLLL

神船1:0 冰角

船

神船goal

神戶勝利船 1-0 鳥栖沙岩

糕！

唔撚派 買唔到神船 你老母臭

紅鑽 我屌你老母 jump 邊度有快車去ifc 快

！

啊 感謝巴打提供

贏了贏了。好啊好啊

講多次

冰角呀！

岩

人妻

陳7好波

Skip咗甲府 買唔切飛腳同神船
好彩中咗水手同鯨魚

一講完就goal

派我？

紫巴d水幾準

柏雷素爾似0:0完場

柏雷似00完場

角呢

冰角啊 神船

我買咗$30咋。 下場再贏我派你先

三神

仆街 買撚左松本2.5b

州船3:0 2.5b ok?

999